港鐵月台又濕又熱到仆街

痴撚線 又焗又濕又熱又臭 做乜鳩
油塘站

再加埋D廢老妹下妹下著羽絨迫黎迫去

成陣up味

唔開冷氣，狗鐵冷氣錢都慳

就算出面十二三度，
一入地鐵就焗到痴線...

大佬唔開冷氣都做返好啲通風，
成日求其放部機就當係

啲大站先痴線，即使幾多人都冇通風

同礦坑一撚樣

開冷氣啦屌你老母垃圾狗鐵

尖沙咀站焗到暈

DKLM , 試下夏天係觀塘站等車,熱撚過焗桑拿

係咪無辦法反映?

個人覺得紅磡站夏天係最焗熱

鰂魚涌

荔景

因為紅磡係「真.無冷氣」

有排都未到喎。紅磡，九龍灣觀塘葵芳葵興個啲 油麻地有時都好熱

我夏天真係要帶溫度計去紅磡站度下

窮人站係咁, 鬼叫你住窮人線

紅磡站真心痴線

觀塘真係好恐怖,應該係APM你冷氣熱風對到正月台

根本桑拿嚟

試下鰂魚涌站先LA 行到上去出晒汗